依家仲著短袖出街既人好撚破壞聖誕氣氛

屌你老母
岩岩同條女影相 一街都係羽絨 大褸 頸巾 好有聖誕氣氛
突然之間有個四眼毒撚 好瘦個種 無啦啦行過我鏡頭
影撚埋條毒撚 本身都影得幾好
就係衰係件短袖衫到
成張相即刻冇晒聖誕氣氛
屌你學咩人扮大隻 著乜鳩短袖
成個聖誕節氣氛冇撚晒

見到d人普短袖真係好撚掃興

低啦

咁熱仲著長袖

廢物先着衫

巴打驚唔驚生熱痱 咁熱仲著長袖衫著羽絨

係咪我 對唔住 太熱

無圖你話d人全部唔著衫出街都得啦

我岩岩放工著短袖，你依家邊撚到，睇下你有幾撚大隻

渣ga

澳洲人好掃興

今日唔見短袖

著緊短袖出街，好撚熱